有冇巴打鍾意王君萍（鴨仔）呢款女人

好man 性格唔知係點

點解會半裸？

做訪問

弘b,有得屌你屌唔屌先

打咩

因住畀人捉住你屌返你轉頭

以為講緊亞歷山大老母

+1

屌 我都以為係
仲諗咩鴨仔

佢好似安志杰

我都係

佢隻手瓜有冇13吋

一樣呀